# 首页
我们在首页界面放置了平台的总览信息。  
1.在①处的导航栏中可以跳转到其他版块，在其他版块点击导航栏中的“首页”或平台左上角的logo可以返回首页。  
2.在②处可以快速地查看到正在进行中的项目个数、已结束的项目个数、正在计费的点位数和已部署的传感器数。  
3.在③处可以查看到已开通的服务和未解锁的服务，并且可以通过点击“升级”按钮联系9am开通更多服务。  
4.我们还在④处提供了平台的常用入口，您可以从这里快捷地开启工作。
![image](../image/p3.png)